點解T.O.P.服藥過量入院會有咁多人支持？

身邊好多泡菜迷希望佢早日康復快啲出院
係咪我誤會咗 定我跟唔上呢個時代嘅思維 ？

正常人唔會明白泡菜狗思維

一堆on9泡粉話願意用自己條命換top條命 生你出來嘅老豆老母仲有你啲朋友同情人對你嘅愛錫都比唔上一條唔撚識你而且吸毒嘅垃圾泡狗？

呢啲人真係唔死都冇撚用

咩蘇永康，衛詩，房祖明吸毒比人講到好似殺左人咁
泡狗明星吸毒OD 就講到好似冇錯

如果泡狗中毒死左， 應該值得慶祝

醒返

醒返是佢命不該絕

但真是值得去支持佢咩

因為支持佢班港女覺得佢好靚仔？

應該係

支持佢入院